2018 最新罰球

高拉洛夫

仲要係射入拿華斯

射鳩爆埋後面塊萬達

佢射罰球不嬲勁

有無美斯高拉洛夫對比圖

球王

牙朗彎過人牆入 佢就貼柱入
兩個都射得好靚

邊個靚d

咁近 係人都入啦

好難揀呀

美斯12碼最靚

唔好單單打打喎

美欺

阿根廷 last mins 果球難射d啦